［23-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC警🐶

又係呢啲位...

緊爽：報復美售台灣66架F-16V戰機 支那制裁洛馬支那直升機與核反應爐廠

睇恥夾個款就知呢個係一個爛仔國家

CHOW DOU OMEGA DIM JOE

刷極練既話appmedia有template隊...

唔夠膽放Trump個樣上去

一陣終於可以拖lui lui隻手 好緊張

CHOW NG CHOW 燕返親生JAI HO

突發2pm 陳淑莊記者會 揭女示威者警署被凌辱

黑警死全家

錯手delete咗tg

有無谷友here

清你個名咁熟既

add me ok
tg id is dreambear

究竟係dreambear定DB!出現先

國泰工會主席都比心炒埋，仲同佢玩法律？

人地都唔講規矩，點解我地仲要玩打官司

人地裁判，球證全部都係中共既人

我只知道，佢次次出現，HSI 至少含2000點

pls add me back

仲有一個鐘

無人理我...

7.1

港島某話前後linked

亮劍

又出回血劍

今次夾左Trump
明明講好左要出完貨比black friday

唔知今晚Trump有冇野講下

除左屌fed出氣都唔知可以做乜
當然唔排除佢反口即加

Trumptrump 今次大大力屌

認真cut芬太妮

左一刀，右一刀

中共插完，到侵侵插

牙侵

侵侵插大力好多

Trump仔呢鋪真係嬲嬲豬
支那仔冇得賣毒品

準備全民食草

今次好似強硬過之前咁希望有動作

話下晝會有報復

侵侵碌劍幾時出

亮出鐳射劍

因為成個國會都會支持佢反屌中共

成個國會夾到佢實
都冇得唔強硬

支幣

忍敏b穿7.1，穩